舊post做咩封存左不能回覆

[推到出Game] 彈丸論破 3 The End of 希望峰學園

同問

不能推上來好過啦

不能回覆on99

回到wo

咁又唔好 咁咪同高登一樣

推到上黎回下帶都好